想買英短邊道買好？？

唔好同我講領養 領養死全家

領養